PS4>ps5 = iPhone 11>12

毫無創新

引班傻仔買

Ps5 除非有vr ar 便攜創新
同PS4 除左畫面有乜分別
同iPhone 年年up少少 影相像素 之後用個os update搞鳩慢你部機一樣

純粹係追潮流 同班大陸人冇分別

畫質有分別已經好重要啦下話

可以係，但遊戲內容一定係更重要，10 幾年前Aoc整得好到今日仲係屌打好多game

game 內容同 hardware有乜嘢關係

少少hardware upgrade 就引到你買 難怪人地賺到笑 整d垃圾game 俾你d 垃圾用家玩

hdr 到 4k都叫少少upgrade
你咁勁自己加張display card改裝部ps4囉

你都識講一個OS update就整慢部機
咁要返部快嘅機咪要買囉

是咪Xbox/ switch pr 出動。遊戲台又有個一撚樣嘅引戰post

Deep state 手段

想收錢做pr

先唔講畫面，淨係30fps同60fps已經差好遠啦，依家講緊有Game可能支援120fps

我都想，可惜pr 只係個meme。btw 冇錢收放假太得閒建議玩返你部紅白機唔好上來引戰。

Pr

講真，除咗GT應該冇3A game會120fps

Sony 吹兩句成班死忠護主

佢成七年先換一次都有得屌
叫埋INTEL / AMD 十年先出一次新產品丫笨

7年換一次都咁差真人學下switch

一部PS4 3-4千蚊玩咁多年都可以屌